近排好黑仔，去拜咩神好？

如題

頭頭碰著黑呀屌

閻羅王

俾錢我，我幫你轉運

覺又訓唔到

佢好似係王
無得拜

不如性交好過啦

拜金

靚唔靚仔？
你要做0喎

咩都唔駛做
而家黑，即係遲啲會行運

中上男神

都好似要做小小野，求個安心

咁是旦揾間廟裝下香行一轉已經可以
須知道自己努力先更重要
否則有更好機會都把握唔到

點黑仔法

正有此意
吸收下d陽光先
太毒

去叫雞轉運

返工有咩衰野都衝埋我度
打波又整親
賭波場場都輸

其實好多都係自己問題，不過真係太多唔順太奇怪

叫雞應該會愈叫愈衰
佢做雞已經個運衰，仲痴埋去既話
應該衰上加衰

可以搵比你更黑仔嘅人性交轉運

有無女女

犯太歲?